抗疫期間會去西貢嘅入一入嚟

首先，我屌哂你班自私撚先。
你班死港豬，以為西貢好撚安全，錯撚哂喇！仲幻想西貢行街唔會中招，成個西貢仲旺過旺角呀，架架巴士小巴坐滿人，私家車又係咁車入嚟，撞車嗰陣條公路都冇咁塞，入到嚟又要唔戴罩，岩岩落街買餸都嚇撚死。

最重要係，西貢有3個隔離營架！以為行街實冇死？唔好意思，個營喺你隔離祝你好運。

唔該你執返自己啲口罩個垃圾，咪撚周圍掉。

香港人，咪咁自私啦，想出街又唔驚自己社區爆發就去人哋社區，西貢人唔撚係人？見到你哋一車車入嚟集體傳染，都唔知你哋係冇腦定on9。

今日帶遊行架，咁撚得閒行咩山，去遊行啦屌。

最尾 有遊行，打得快打錯

屌你班港豬

真 啱啱見入西灣亭架車排哂隊

好撚驚佢哋帶毒入嚟

真攬炒

啱啱聽到啲廢老仲話唔驚，祝佢快啲中招

長洲都一樣
我屌晒呢家仲入嚟長洲班撚樣

長洲黃店名單

長洲藍店名單

等變疫區

我即返屋企消毒露台

呢半年多咗好撚多人，市區打緊仗個個走晒入西貢

點知西貢變最多人

暑假都冇咁勁

啱啱行返屋企先見到地下有幾個罩

長洲都係

康復西貢

時代抗疫

幫推

屌佢地老母臭閪 勁撚多人希望佢地全部入黎既仆街中肺炎死🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

入黎既撚樣全部中肺炎死 我屌你地老母臭閪

阻撚住哂 屌 港豬仆街死

痴撚線，多人過旺角

真心啊
個撚個入嚟都唔撚戴罩
唔好以為西貢係郊區
就好撚安全啦屌你老母
你出旺角都戴齊口罩眼罩啦
憑啲乜嘢覺得喺西貢唔駛啊
仲要西貢係有三個隔離營
你班腦裝屎忽嘅自私撚戇鳩少陣啦唔該

繼續屌
原本已經驚隔離營
反抗唔到點知仲有班人入嚟慶祝咁